同朋友兩個總共想申請30-40萬，想請教下大家

同我朋友想兩個總共想申請30-40萬，想請教下大家，附有呢幾日申請既資料

我朋友資料如下:
月薪15k，扣左mpf 14k到
本身無申請過信用卡，無貸款記錄
之前讀書借左政府錢，每個月還849蚊，有31個月未還

呢幾日申請既record如下:
Welend申請過60萬，fail左
Citi申請過18-20萬，fail左
宜家申請緊恒生私人貸款15-18萬，等緊消息
因為係ebanking見佢預先批既銀碼有227000，以為會易批啲，相如下

我資料如下:
月薪17k，扣左mpf 16k到
有三張信用卡，Citi 八達通,hsbc,恒生各一張
本身有二個貸款還緊，資料如下:
Hsbc分期萬應錢，每月還12475.2，仲有137227.2要還
Habc交稅萬應錢，每月還8473.4，差今個月就還哂
一直以來無欠過卡數，貸款無遲還

呢幾日申請既record如下:
Welend申請過，本身唔記得申請30定40萬，但批得3萬，無要到
香港信貸申請過，但無交文件，申請cancel左
邦民申請過，本身唔記得申請30定40萬，但批得3萬，所以無要
宜家申請緊恒生信用卡現金分期，本身張卡可以碌144000，入面無碌過卡，同左銀行提高到25萬既現金分期，宜家審批緊
張卡ebnaking禁入去睇現金分期預先批個數都有108500，補圖一張

宜家就有幾個問題想問大家
1.點解我朋友無申請過貸款，無差過錢，連15萬既貸款都借唔到？
2.想問下信用卡現金分期會唔會睇tu？提高個限額果個step會睇定係就算我唔提高限額，就咁用入面原本碌既額做現金分期都會睇？
3.就係如果我同我朋友最後申請果到都fail，仲有乜機會可以每人借到15-20萬？
謝謝各位

做咩信用卡NUMBER 都SHOW埋出黎

好奇一問點解想申請三四十萬？

你本身要還既錢都過晒你既供款比例
如果恒生批到$100000比你算好彩

你朋友無TU紀錄
銀行多數都唔批
就算批到個額都唔會大同埋貴息

月薪17k，扣左mpf 16k到

Hsbc分期萬應錢，每月還12475.2，仲有137227.2要還
Habc交稅萬應錢，每月還8473.4，差今個月就還哂

心急一濟自爆埋

ching 攪乜碌到條數咁大 還完稅貸停一停先啦
淨係P loan 還款都食晒你份糧

但恒生到係未就算我唔做加額申請，就咁用佢本身入面既信用額做現金分期，佢都會查tu？

同朋友夾

係未我果邊就一定無方法入到手？
包括card ioan
咁我朋友果邊又有無機會搵到方法？

1.點解我朋友無申請過貸款，無差過錢，連15萬既貸款都借唔到？
你朋友CASE,如果資料係正確, 財仔肯定無問題

2.想問下信用卡現金分期會唔會睇tu？提高個限額果個step會睇定係就算我唔提高限額，就咁用入面原本碌既額做現金分期都會睇？
提高限額都要睇TU

3.就係如果我同我朋友最後申請果到都fail，仲有乜機會可以每人借到15-20萬？
財仔都借唔到,應該無咩機會

咁短時間借咁大筆錢
仲要呢個時勢,係銀行都唔借啦
除非有物業抵押

唔明點解可以負債到咁仲借錢

你朋友白紙未必批咁多,而你有紀錄但月入唔夠高 批唔多
BTW 點解借咁多?做生意?

回覆第二點
咁如果用返卡本身批既果個額做現金分期，銀行又會唔會睇tu？

如果本身係批左俾你,你已經可以用到筆錢

用card ioan 途徑會唔易批過p Ioan?

似後者1

姐係佢本身批144000比我，我用哂入面d錢做現金分期，佢係唔會理我tu ？只係我同佢申請over 14萬既現金分期佢分會check tu?

銀行理得你
以你地人工銀行分期最多批幾萬